Feel到聽日至少升500📈🚀

300 啦
500 太過份

咁800啦

即係1000，多謝雲哥

雲哥話升300 收到

咁得返29300

破燈

雲哥講升幾多 聽日就_ 幾多